東九龍啲智能燈柱有無起返? 幾時幫佢哋再翻新?

近排無消息
係拆晒定靜靜雞起返?

得閒要再清清喎

上星期行過見到有係番到
有冇果頭番工的人

拆完第2日就起番晒啦
睇住佢被拆, 睇住佢起番

幾時搞多次去東九龍清一清？
上次係第一次封地鐵嘅示威

下星期囉

好似街上多左一堆"防人胡亂棄置垃圾"既人面辨識燈柱

話時話
來緊星期好似重未有遊行活動
要開始宣傳了

try again

真係好型,
將來要封呢義士為英雄,
幾時拆柱